今晚我女朋友因為我結婚後想同我呀爸呀媽住而同我分手

一齊左年幾
我依家喊撚到豬閪咁

有冇錢買樓或租樓?

因為樓價太貴，無辦法之下先要一齊住定點？

最後挽留佢同佢租樓 佢已經好決絕

將心比心
如果結婚後要你同佢爸媽住
你覺得點？

不如你搬去同佢屋企人住
你唔知同老爺奶奶住幾辛苦

籍口黎姐，帽事既

突破盲點

出去租都唔制？

租樓都唔肯 似係藉口想分手多d喎

當然分啦，無樓學乜嫁人？
有樓先有資格嫁人。

〝┼＊白與黑的世界〃兩極爭到最後[▌+ ┐ 。

﹎ㄖ°*&quot;今天將心聲以心化成樂韻 〞×ㄨ

◆╳﹏〝在錯的空間遇到一個人°〣║Ξ愛又不對〃不愛又痛﹎ㄖ°*&quot;

實有野隱瞞，藉口黎
一係樓豬假膠

拍左年幾講一句就分

正常既

你條過夜收開3。。。

你問十個女人 十個都唔撚想同老爺奶奶住
以為帽事又乜柒突破盲點個啲拍過拖未

其實好正常 女仔好怕痴男人屋企住

不過好明顯係藉口啦 講下姐都未住就話要分

樓主你有無諗過女朋友感受？
大家唔好咁快就認定女仔俾藉口/帽
係女仔角度 如果一心諗住同另一半將來有二人世界
點知突然知道男方原來想同屋企人住
俾著我都傷心 會衝動講分手
因為我都試過因爲男朋友話結婚後同家人住而嘈交、分手
原因係我覺得好心痛 原來佢無為我著想 無諗我感受
我當時都喊咗好多日 好失望 好心淡
覺得男方連一齊努力去買樓都唔去試、未試就決定要痴屋企

有一層自住物業
黎緊一年有五百萬去買間大啲既 但當然要再供
小弟做discipline 結婚之後可排宿舍
之後再出租兩層物業其實生活唔錯
如果要出黎租 咁生活壓力會大左
兩老年紀大 長氣我明佢會怕
阿哥有妻兒四人 表明唔會同兩老住
孝順同好老公可以點選擇？

🐷仲問
咁都揀唔到您有幾愛條女！
又宿舍又兩物業都唔拎一間同老婆築愛巢
女仔唔想同老爺奶奶住完全係人之常情，唔代表佢唔鍾意或者唔孝順您爸媽，只係想要一個完完全全屬於自己既家既心情，好難明咩
我覺得您唔係太體諒女方

我係男人都係咁話，你要做孝子就咪撚娶老婆
嗰兩個係你老豆老母，唔係佢老豆老母，你梗係講得輕鬆自在
掉返𨍭，叫你去同佢老豆老母住，日日畀人𠲖𠲖哦哦仲要揸頸就命chok個孝子樣出黎硬食，我睇你頂得幾耐
真係一齊住，到第時你夾喺老豆老母同老婆中間兩面唔係人煩到想死嗰時你就知味道

咁點解你唔做孝子做到底？
直接頣養父母到底
你女朋友冇老豆老母咩？
嫁咗人咪一樣掉低老豆老母
你呢種case，又唔係冇能力
只係明顯裙腳
裙腳仔，嫁咗喊三聲

睇返樓主背景都唔差 如果唔一齊住都可以買同屋苑 係爸媽到食飯之後返返自己到 大家都有私人空間

兩個人相處已經有好多習慣要磨合 四個人咪仲多野嘈

樓主如果可以多啲站係女朋友到諗 將心比己你係佢你可以嗎？

當你都唔會同人地爹地媽咪一齊住 點解要另一半去同你爹地媽咪一齊住？。當你番緊shift嘅時候 你又點會知你女朋友受左幾多氣 聽左幾多說話 睇你個款都係似同你講完 你就叫佢體諒下老人家 包容下 咁你女朋友呢 邊個體諒佢？ 佢會係屋企長期受壓呀 之後就唔想番屋企 之後連你都唔會想要 既然一早知結果 你女朋友點解唔分

睇得出你都係顧自己顧屋企人先 你無唔岩 孝順仔痳 但未必會係一個好老公人選 因為老婆排最後 唔多似可以有聲出